鍾意聽日文歌嘅入一入嚟

有冇同好？
有冇人有其他歌介紹？
我仲有聽 酸欠，高橋優

推

最近好鐘意聽 spitz啲歌

我留意下

Aimer?

我個名

都聽過，但唔算好鍾意

我去聽下，thxs

me

daoko

Sonar Pocket

係
好鍾意聽

推介
真係好正

sekai no owari

Thxs

米津玄師

樓主鍾意聽邊類？

先推一個：鈴華優子

我鍾意拍子偏強，同埋有明顯嘅旋律

有冇人都有聽和樂器？

識聽wo ching有花たんとなんじょうよしの

未必啱你但係自己覺得唔錯

like男定女聲？
男既強推FLOW

花たん把聲真係冇得頂
南條愛乃都好正

男女都OK，有冇女嘅介紹？

同埋我偏好好似花たん嘅聲同style

ゆう十
粉ミルク
reol
96猫

粉ミルク嘅cover我都有聽

X Japan
西野カナ
和樂器

加奈bb
No.1, 戀愛說明書，story

其實都仲有好多 動漫果堆無計

aiko把聲真係 好青春同戀愛feel

中惠光誠
搵佢金平糖ロマネスク 隻碟聽下，誠意推薦

唔該晒巴打

Thanks

同好

女既話 我個名

竟然仲有人鐘意佢

6/9出新ep 啦

daoko
宇多田光
Suara
米津玄師
Soul'd Out
三浦大知
志磨遼平
西川貴教

睇圖差d以為自己係樓主

Moumoon
係咪冇人識

ゆう十 深海少女
男聲聽到另一種感覺

加奈bb

有冇人好掛住ZARD

仲有月之海 金爆

いきものがかり全部

CHEMISTRY

akb48

有呀喂
前幾日live唱hello shooting star 好好聽

遲啲聽下

繼續推
仲有冇人有好介紹？

One ok rock
Aimer

有冇人推介下世終

最近好鍾意卍line

福山雅治

Back number
Kobasolo

Che nelle

x japan
中島美嘉
jam project
呢排loop佢地多

rythem
greeeen
I-wish

Kalafina

咁多頁都冇人講絢香
女聲絢香啦

back number
greeeen
mr children

slayu

Maria首cry

淨係有聽radwimp你的名字嗰啲歌

藍井エイル

感動系:

初音(外星人)系:

初音(恋)系:

初音(悲傷)系:

溫暖系:

文系:

半燃半憂系:

高達燃系:

國歌系:

大眾口味系:

老麻系:

可愛系:

少年時期系:

-淚-系:

公廁系:

燃系(女):

鋼琴系:

戀愛系:

古代系:

家族系:

魔法少女系:

半愛半恥系:

無聊系:

有冇同好

Dir en grey
The Gazette
あさき

網絡歌手黎講

Wotamin唱起歌上黎好有宇多田光既影子，把聲好成熟同溫柔

Reol就世界第一，可惜解散左

樂隊既話我諗School Food Punishment 應該唔會輸比其他女聲樂隊

Mr.Children 365日 足音 Hanabi 好多首都好撚好聽 仲有冇其他男歌手好介紹 女既鍾意Yui Miwa 中島美嘉

個人覺得＂華火＂呢首歌係和樂器既歌之中樂器整合性係最高之一

有冇人聽「相対性理論」....有冇同類型歌推介
另外雖然唔係首首日文, ellegarden都好正

點解咁耐都冇人講 [Alexandros]

唔好講笑

其實啲idol gp有啲歌真係好聽
我聽完欅坂46就開始落坑

最近聽緊宇多田光同椎名林檎，因為係m記聽到佢地首歌，好正
不過椎名啲歌唔係個個都岩

us 好正

生物股掌
Spitz
Mr. Children
可苦可樂
柚子
L'Arc-en-Ciel

有聽
虹

Back number 最鍾意ヒロイン

中島美嘉都有聽過

Thxs 巴打

睇刀劍嘅時候識
佢嘅爆發性高音好勁

可惜引退左

巴打唔該晒

水樹奈奈點會冇聽

椎名林檎唔係我果type
聽過幾首棄左

我個名
ひまわりの約束
スミレ
rain

大原櫻子

係
不過覺得最好聽都係 again

babymetal
ポルカめでたいのね
fear and loathing in las vegas

B'z
利申：舊歌撚

Babymetal

你個名

呢首はつ恋真係百聽不厭

個melody啱feel就中意

我聽嗰D好多都係唔出名既

好聽就得

Honey L Days
Sonar Pocket
GReeeeN
清水翔太
スカイピース
Radwimps
J家

miwa

仲有Funky Monkey Babys
Generations from Exile Tribe
桐谷健太
星野源
Spyair
AAA

加奈
清水翔太
堅叔
倖田未來
back number
伊藤由奈

宮崎駿電影主題曲

聽曬啦

daoko
椎名林檎
米津玄師
DAOKO

伊滕由奈Trust you

Daoko

偽毒源

Glim Spanky
把聲好正

Indigo la end
ゲスの極み乙女。

Becky...

Becky: 我係唔會同有老婆既人一齊

呢首咁好聽點解冇人講
仲有西野カナ 把聲超好聽

絢香
中島美嘉
西野加奈

Aimer
ZARD

ClariS
L'Arc~en~Ciel
Lisa
XJapan
Altima
Suara
Yui
fripSide
Kalafina

Miwa 無誤

有冇人聽大原櫻子

bright
藍井艾露
akb48
ske48
極樂首歌既團 3個人既
鹿乃
川嶋あい

Miwa Aimer 鈴木このみ Claris Yui 排名不分先後次序

最近主要聽Moumoon，西野カナ，阿部真央，
Cover既話，有個叫Uru既女歌手幾好聽

伊藤由奈唔唱真係好可惜

西野加奈
Yui
Miwa
高橋優
Radwimps
Greeeen
Goose House

Btw, 成日上youtube 聽 goose house 同kobasolo 啲 cover

首alone again j die me

和樂器
x Japan
babymetal

真係好鐘意聽back number
安全地帶, V6 都有
粉ミルク翻唱既cover 都成日聽

ZARD

近排常聽既係 bump of chicken, goose house, kana-boon

mr children

一聽到個女音就諗起绯色的碎片, 點知原來真係绯色的碎片

Back number

睇到樓主你個list, 網上歌手我諗除左樓上有提到既ヲタみん(wotamin), ゆいこんぬ(yuikonnu)同實谷奈奈既cover都應該啱你.

東方同人曲有好多都好正, 例子既circle有FELT, 曉records, 同埋比較出名既岸本教團.

仲有上面冇提既推薦:
ちょうちょ(choucho), やなぎなぎ(yanagi nagi), 彩音, 分島花音, 水瀬いのり, ceui, 原田瞳.

小小例子:
實谷奈奈 - 白い雪のプリンセスは』:

ゆいこんぬ - 如月アテンション:

岸本教團 - シンデレラケージ (鈴仙·優曇華院·因幡theme):

FELT - our ship (岡崎 夢美theme):

水瀬いのり- 夢のつぼみ:

ceui - 神々の詩:

原田瞳 - overdrive:

やなぎなぎ - euaru:

花たん 係永遠嘅第一位
最中意佢首 歌に形はないけれど

平時聽開さな，好治癒
作曲嘅有honeyworks(告白実行委員会)、
40mP(恋愛裁判 )

さな姐係鎖那?
佢同honeyworks d歌真係

Generations 最中意果首有幾首 空 同埋 花 仲有pages都好正

椎名林檎
東京事變
建議第一隻碟聽 東京事變聽 娛樂，椎名林檎聽 加爾其 精液 栗子花

仲有macross Frontier(delta都還可以啦)OST

終於都有人鍾意聽高橋優

入黎聽到飽

Wagakki band

識野
我最近先入坑

師兄係咪抄我playlist
頭兩個係我最鍾意嘅歌手

Aiko 世界第一

好耐之前已經有留意佢，佢自己作曲自己唱，啲歌又好聽
佢首"福笑"好似做埋政府宣傳片嘅主題曲

唔該晒巴打

我慢慢聽

中島美嘉

ケツメイシ (決明子)

zard

原唱係aimer ，不過我中意聽翻唱多b啲

玉置浩二

可能老左啲

西野加奈fans
再下星期去大阪睇live

頂 終於喺jpop po見到有人講倖田

fripside
bump of chicken
stereopony
柚子
Boa
可苦可樂
玉置浩二
利申啱啱20歲

佢啲歌詞好有意思
"我想這世界的共通語言 不是英文而是笑容"

唔識日文

miwa
back number

我都唔識 ,遲啲學
但係識晒兩個

KG真係好正

我好鐘意goose house嘅 冬のエピローグ
有冇相似既歌可以推介下

中島美嘉

雖然好耐冇聽nico啲歌
不過wotamin，ceui同nagi真心正

推介吓perfume

當年I love you I trust you

golden bomber

你就好

聽到毛管動

講到yuna 諗起同時期仲有alan又係唔見左

安田麗 樓主識聽
我自己另外都有聽CHEMISTRY 同ONE OK ROCK

係
佢嘅 太陽花， 光的碎片同明日はきっといい日になる真係超好聽

終於都有人鍾意聽安田 レイ

best of my love
我講歌名，真係好好聽

Tweedia

我都唔係好識佢地本身啲創作
都係聽佢地啲cover 多
睇四月是你的謊言先識

Kobasolo我都有聽
Lefty hand cream, 杏沙子

識野吖巴打
我覺得佢係少有唱LIVE 有CD 水準

佢啲live真係好高質
睇下玉置誠實啲live, 真係

ろん+REOL

遲啲會聽下

有無人聽開MACO

有，同好

嚟首真係冇得頂

Maco把聲好J到暈

又靚女把聲又好聽
不過入左環球之後商業味好重

既然樓豬有聽fripSide..

緊係要聽埋主音南條愛乃所有solo啦

係
已經plan緊

有冇人覺得無論聽咩jpop
比人聽到個陣都會諗人地覺得你係聽緊動漫歌，好毒

Lhc 一定要聽no.1
杏沙子好可愛

我唔係點理
起碼自己知道自己高質過班垃圾kpop撚

佢地唔識姐
有時睇睇下日劇啲片尾曲 明明已經慣性熄咗佢但都洗到腦

Piece of a dream

feat. wise 都幾正

等左5年終於復活啦

bilibili有17年3月演唱會

太多不能盡錄

犀利

上面有人講嘅和楽器バンド, Perfume, Kalafina, Goose House, Yui, Miwa, L'Arc~en~Ciel, 藍井, 西野カナ呢啲我都啱

有冇人啱安室?

仲有JUJU

空想委員会

BiSH!!!
新碟5首都好鬼正

酸欠同好路過
Jrock好多都好正 聽開L'arc en C'iel 西川貴教 Saisai Gackt 仲有好多視覺系都好撚正

咁播OOR同alexandros d人係唔係會以為你聽緊歐美band

見冇人講the oral cigarette
或者我個名嗰系列作品既歌

kalafina
唔洗講，基本上無敵

水樹已有人講，自己都有keep 住聽。
aimer 最近聽得密， 佢果首夏雪冬花瘋狂咁loop

冇人講シャ乱Q?

我中意嘅都係上一代啲歌
自從 團 興起後就冇點聽了

試下去聽佢一次live
包你中毒

天月
まふまふ
+a
犬貓店長
以上都係個人覺得喺niconico算好聽
btw留名聽好歌

多啦A夢電影主題曲

Spitz 正 ロビンソン 同 空も飛べるはず
シャ乱Q 都幾好 シングルベッド 同 ズルイ女
DCT love love love 同 何度でも

氣志團囉

巴打， 我真係入坑唔係好耐
靜係識福笑， 明日はきっといい日になる 同be right
仲有乜介紹

perfume

我最近有廳開星野原d歌

カナ
平井堅
家入
sekai
uverworld
oor
perfume
欅

奧華子

水團識貸

堂珍嘉邦早排拍埋幪面超人劇場版

戀
Sun

MY FIRST STORY - REVIVER -

UVERworld - Decided

UVERworld - 一滴の影響

Roselia - LOUDER youtube冇

呢排又搵返m-flo出嚟聽，真係聽幾多年都仲係咁正

my playlist
Bandne ok rock Radwimps [alexandros]
Sekai no owari She's Base ball bear Blue encount Back number Greeeen My first story Scandal
Shishamo Spyair Supercell Uverworld Wanima
Xjapan
Pop: Aimer AAA Nissy Perfume Hey say jump
Arashi Yui 亀と山p(修二と彰 )
idol: Akb48 Nogizaka46 Keyakizaka46
Maneki-Kecak

好懷念之前既one ok rock

Weekend

正
佢首"花火"冇得頂

聽左 太陽花， 光的碎片呢兩首先，真心正

LiSA
Aimer
May'n
Trysail
Choucho
田所梓
小南泰葉
米津玄師
UROBOROS
MAN WITH A MISSION
Fear, and Loathing in Las Vegas
SEKAI NO OWARI

咩app

LiSA - Catch the Moment

SEKAI NO OWARI - Dragon Night

小南泰葉 - 3355411

UROBOROS - ZODIAC

Fear, and Loathing in Las Vegas - Starburst

入黎揾歌聽
呢排loop緊「打上花火」

依家想佢出首歌係全日文都難 唉
先唔論首歌內容有無意思
新碟首I was king 得四句日文都唔知想點 雖然論旋律係好聽既

安窒同JUJU
btw BENI唱cover都幾好聽

Shishamo

佢地原創歌都有質素

我已經當左we are係佢地最後一首
轉聽my first story

巴打摩擦力好強
有紗bb正呀

最抵死係taka自己都串美版碟有啲係口水歌
成隻碟得Bombs away 20/20 Taking off 同we are 無咁pop style 好聽啲

呢首打上花火都好正

團：
櫸坂46
平手同今泉幾靚女

歌手：
宇多田光
平井堅
sayuri

聲優：
平野綾
牧野由依 （屌kkbox無呢個聽）

不過仲有好多都係動畫歌
好多app都搵唔到黎聽

唔該晒

scandal - departure
而家聽緊

我呢個app純粹係音樂播放器，但可以支援全部音樂檔。
同埋仲有好多pro野有得校，但係我唔識用
[url]HibyMusic by Dongguan Haibei Information Technology Co., Ltd.

Alexandros
歌詞有好多英文既band

雪之華，最後の片想い

好鍾意聽JUJU
日文jazz 真心正

greeeen

龍珠gt唔洗講啦掛

西野加奈
Miwa
平井堅
Aimer
Back number
Flower
Silent siren

香港唔上.... 想睇堂珍做奸角
就黎4張野黎講，堂珍個樣真係冇得輸

新歌錄完 希望有大型tie up

日本先仲上緊畫同埋好似好少見香港有拉打劇場版上畫 要就等碟先得了

酸欠少女
推幾首其他先

米津玄師

首Loser消魂到不得了

好全能 天才黎
其實佢睇唔睇到路 長期見唔到對眼

以前佢用hachi呢個名作VOCALOID歌已經覺得好正，估唔到自己唱都咁屈

我試過留成咁被人話爆炸頭同個頭好大

啲錢慳埋黎買佢地啲碟算
好想聽佢地live

笑死
仲誇張過back Number個主唱

Yunomi

Rythem

ももクロ

Yui again
Slam dunk d歌都好正

Alexandros, SCANDAL, RADWIMPS, さユり,ゲスの極み少女, Uverworld, Amazarashi, SPYAIR, WANIMA etc

去親Towers record都留一個鐘

DEAN FUJIOKA

新一代黎講junna係紅鳩硬，追定先，有機會見證佢大，見證佢紅

咁八九十年代香港歌有接近一半係毒撚歌了

嘩好耐冇聽過佢地 以前覺得佢地好cute

係咪執左, 係邊可以搵返類似既網?

有邊個知名歌手真係完全冇唱過ani song，日本果邊ani song早已經同jpop密不可分，亦冇剋意去造切割，ani song刷o榜成時出現，中港台呢d落後國家先會用家長式有色眼鏡去睇ani song

繼續推

多謝晒咁多位巴打嘅推介

雖然我都鍾意聽nico同動漫歌，不過感覺上佢哋嘅地位真係低啲，上綜藝都少啲。地位上應該:普通artist>純動漫歌手>Nico歌手。

Aimer
新山詩織
Ayaka

One ok rock
My first story
Amazarashi
Back number
米津玄師
Androp
miwa
Sid
Radwimps
Bump of chicken
X japan
Sekai no owari
Aimer
[Alexandros]
眩暈siren
Kami-sama

巴打同我口味一樣，同好

真係好多都有唱過ani song
46系 生物股長 和樂 etc
近期都多左唱jpop既ani song
有d ani song曲風都pop左好多

BACK-ON同MWAM?

佢solo既歌有D悶

冇記名 成日都係youtube就咁聽

但佢把聲幾正

最近聽緊哩首

想問有冇d似wednesday campanella風格既歌

Low Pass

近排好鐘意聽Exile系個d
三代目jsb
Generations
Flower

你地係邊到買碟

仲有
One ok rock
PAY MONEY TO MY PAIN
西川貴教 教主
Atsushi
宇多田光
步姐
BoA
大塚愛
和樂器band
西野嘉奈就聽個幾首only (再見, bo.1, IF)
倉木麻衣
Aimer
暫時數住咁多先

同J家一樣, 樂壇毒瘤
嗱, 要鬧就鬧我好, 唔好開戰

KANAMI推

靚仔靚女=唔會
樣衰毒撚同豬扒, 聽K-POP都會俾人覺得毒

日本
草埋草埋一次過自己或者搵fd買

KANAMI講野把聲好好聽,好想聽下佢唱歌

西川貴教

真係好正

amazon jp

有冇人用過啲代購服務？

資源問題，walkure d歌不論佢單拖，定main，定之後出既solo版都係屈，個人本身係屈機，單飛d歌編曲低d級數，珠玉在前緊係失色d，冇計，新人，又唔係aimer果種俾人睇得出掂硬既肯投放資源，但係佢真係有潛質，夠後生，身體質素睇落唔錯，唱起歌上黎混身是勁好少有，台風黎講短期訓練成果非常唔錯，如果私生活識檢點，一定大把機會，何況日本妹黎講以佢個樣都好難唔檢點，所以我對佢既判定係紅鳩硬

係到睇下有冇人同你夾團囉

有無人鍾意バルーン作嘅歌
レディーレ同夕染

日森買未得 運費咁平

家入レオ

留意吓

只好推介下自己

有聽開

我
教主

amazon jp真係正，計埋運費仲平過信和
係之前avex D碟唔再ship海外差D

聽開rock類型嘅就以前one ok rock啲歌
聽開動漫類嘅話就節奏鮮明 澤野 Aimer
女聲嘅話推薦reol 曲風多元 (但大部分歌遍向電音聽唔慣會覺得嘈)egoist 都唔錯

冇人講内田彩啲歌好有少女感覺

雖然已經31歲

聽開舊歌
ZARD
Field of View
DEEN
平井堅
德永英明
小田和正
有無同好？

運費平咩
我用dhl送
運費差唔多係碟一半

是但撳隻

注文内容
商品の小計： ￥ 4,461
配送料・手数料： ￥ 850

我覺得都合理，呢個仲要係2-3日到既價
一星期到果隻做到420羊運費，我搭車去信和都唔只呢個價啦

我試過單一隻計埋運貴過信和下面動漫cd果間

我淨係有聽zard同平井堅

Block曬啲韓狗音樂台乾淨晒

篠崎愛 / Ai Shinozaki “Floatin' Like The Moon” ［Music Video Short Version］

泉水姐姐
jpop嚟大部分都係聽開90s嘅

仲有wands

仲有聽開桑田佳祐
槇原敬之
久保田利伸
CHAGE&ASKA
80,90年代j-pop真係好正

彩彩真係疊埋心水配音算啦
唱歌唔岩佢

AMAZON JP揀貴個隻SHIP既話會用邊間公司?

dhl

無
Reol
ナノ
Hitomi Harada
基本上已經唔合格

galneryus
Luna sea
dir en grey
X JAPAN
one ok rock
coldrain
my first story
pay money to my pain
crossfaith
man with a mission
buck tick
l'arc~en~ciel
glay
the gazette
dead end
Siam shade 等等

Lhc點會冇聽

我下次試下訂先

樓主識貨

愛乃solo都好正

平個大陸公司D包裝好似好水皮好易爛咁

有冇巴打有聽緑黄色社會

大陸公司就算用幾層包裝都可以整爛啲嘢

真係聽到雞皮都起埋

樓主唔好呢味？

幾好聽，但又唔算真係聽到我耳油都出埋個類
Btw thanks巴打

我偏好花た同Maco嘅歌

睇你TASTE即係鍾意聽毒撚歌
雖然我都聽

歌都有分毒唔毒
唔同類型嘅歌都有機會做動漫歌架喎
Btw我係鍾意睇動漫，所以發掘到好多好聽嘅歌同歌手

Zard , 安全地帶

我都係動漫歌入坑再轉聽pop
不過依加條界已經冇之前咁明顯
好多pop pop下都唱1 2首動漫

Scandal
GARNiDELiA
Aimer
FripSide
kalafina
我就聽開呢d
近排仲有聽junna solo同macross delta個d
junna把聲真係太吸引到我

咁我留意下junna先
把聲靚真係好重要

我鍾意有rap果啲：
m.o.v.e (有啲舊)
Altima
我都想揾下仲有冇有Rap嘅歌

首推一定係UVERworld
我覺得佢地唱LIVE仲好聽過碟

最近就留意緊amazarashi

而依家差唔多日日都聽呢首
山下達郎 曲 + 槇原大叔 把聲 真係冇得輸

唔該巴打

Rap嘅我幫唔到你
比較小聽rap歌

搵晒YouTube分好晒類洗晒板咁
點知全撚部都係ani song
做乜鳩姐你
雖然我都有聽

平日接觸日文歌多數都係動漫，
不過不時不會睇日本Oricon榜
(雖然有AKB果啲會磨榜)
Between, WANIMA呢隊band都唔錯

Thxs巴打

想當年係因為聽棋魂先開始jpop

棋魂
99年咁早已經留意動漫
好多老屎忽

成班毒撚

冇人lu

教主唱LIVE真係冇得頂

話說有冇人鍾意THE GAZETTE
雖然佢地D造型, 咁多年我都未接受到
但係音樂方面真係好撚正
未聽過既巴打我好強烈推薦俾大家聽
the GazettE-CALM ENVY(中日字幕)

the GazettE-白き優鬱(中日字幕)

the GazettE-千鶴(中日字幕)

hot limit到依加我覺得都係潮流既尖端

巴打

Macross

Sawano hiroyuki 進擊巨人主題曲個編曲
Aimer
LiSA
Yui
奧華子
坂本真綾
安全地帶
久石讓

你一頭一尾係BGM作曲為主既作曲家黎，雖然佢地有固定歌手，可以追住佢地d歌黎聽

同埋澤野弘之唔係巨人主題曲作家
巨人三首主題曲一首ova主題曲係由一個叫revo既作曲家作曲包埋唱，呢個企劃係由佢既樂團linked horzion包辦所有巨人主題曲連結整個故事，由佢做作曲家去整一系列故事歌係天作之合，順便介紹下佢，呢條友上埋紅白，係我認為現在最有才能既作曲家之一，好多人認為巨人音樂=澤野弘之，其實仲有一個勁幾個層次既佢為巨人音樂服務

revo創左一種叫做物語音樂既歌系，呢個樂團叫sound horizon，已經經營左過十年，同幫不少過氣，或半紅不黑既歌手維持生計，甚至令佢地重新受到注意，而佢既風格係歌曲係為講故事服務，佢將jazz,r&b,rock,metal，民等音樂風格，同多種語言，還有對白，效果音等納入歌曲，達到成隻碟既歌聯結，做到一個開放式既故事，構成一個開放式既世界，雖然睇落好似音樂劇，故事亦好acg風格，但我同你講，完全唔關呢兩樣野事，如果大家有涉獵音樂劇，會發覺音樂劇係絕對地故事＞歌曲，所以歌曲會經常重新填詞再用，編曲變化亦不大，而且編曲為左攜帶更多有意義，為左方便填出故事內容既歌詞，大部入都有一段時間唔短既平順既韻律，甚至為左攜帶故事，連副歌都慳返，所以一套音樂劇，當中有大部份既歌你獨立咁聽既話係唔好聽，因為為故事服務過左頭，令首歌既曲本身唔完整

但revo既物語音樂，佢利用歌中旁白，不同語系既填詞加上適合佢故事歷史背景既編曲，克服左完整pop music難以攜帶太多訊息既問題之餘維持每首歌既完成度，以致你成隻碟順序聽可以享受到一個意味深長既故事之餘，得閒抽一兩首黎聽亦得，而且佢既故事非常開放，但不乏完整，留低既係佢分享出對事件既感受，結果如何，係好係壞留返俾大家幻想，我非常推薦大家去睇下佢第6隻故事碟moira，呢個故事相當易入口，成隻碟描述既意思亦係最完整最唔會有疑惑既故事，而歌曲本身由編曲到歌手既調度亦非常豪華，係一隻一聽就立即能夠認識到佢敍事手法，編曲手法既碟，一開波就睇呢隻係冇撚有錯

而佢既才華亦都唔單止作，唱，奏咁簡單，佢既story cd，通常都會公演上舞台，由佢同參加cd演唱既歌手，去演繹一次佢認為既故事版本，所以佢由創作cd開始，已經編排埋舞台演繹，先諗點樣演繹，點樣表達，至完成隻cd，而佢本人既演繹能力，仲可以話係同台演出者最強，所以呢條友係痴撚線咁有才華，已經唔係寫得彈得唱得咁簡單，大家不妨搵下佢既舊作黎聽，黎睇，豐富既娛樂性一定會俾到大家唔同體驗，從而明白日本歌壇有幾超前，呢d冷門既音樂，唔熱門既歌手，都有佢地演出既一席之地，養到班咁既人，聽歌埋單既大眾一定要有咁上下質素至成到事

最後，share下佢陳年曲一首，youtube有但九成九都係侵權，我唔想俾太多出黎，大家可以買dvd睇

請問iPhone 可以用咩app聽日文歌？

apple music

你有邊d聽左要回應下先得架
上面好多巴打講完名你都冇回

用平嗰間大陸公司寄，d貨都係amazon自己pack

mrs. green apple有冇人講過?

毒撚偏向聽動畫歌手
同埋都係女人
聽過幾隻歌,無聽過晒d碟既就唔列

ClariS
EGOIST
LiSA
藍井艾露
春奈露娜
DAOKO
西野加奈
椎名林檎
kalafina
SCANDAL
fripside(南條主唱時期,nao無聽過)
Aimer
KOTOKO
supercell(nagi、chelly、koeda、tia)
may'n
fhana
新垣結衣

有冇d中間過渡完之後半清唱一次有高音位嘅副歌果d
好似呢首咁

好掛住YUI

樹多巴

欅坂46 好似係日本好紅
二人セゾン 我係因為呢首開始聽

之後個style開始好型

サイレントマジョリティ
如果有留意個片頭 係見到接上面條片但係出係呢隻歌出先

不協和音

android 呢？

當年幾鍾意紅蓮之弓矢
不過睇佢地上紅白
唔知係咪失準 唱到好冇FEEL之後就冇留意過

澤野弘之緊係要聽gundam UC堆歌

拉打ex aid隻ost

想問下巴打，如果用apple music洗唔洗用返日本 iTunes 比錢

冇人推LiSA?

G

你用apple music jp就要
我係之前去日本買定啲itune 卡入錢

サイレントマジョリティ 好正

我本身唔迷idol聽咗佢地都落咗坑
佢地啲歌真係好聽/一專幾隻新歌 都幾好

啱啱參加咗2個music fes好似評價唔錯

成日都係youtube見到佢地上節目唱歌

話題性夠ma

takahiro編舞編到有晒message
每次新單都諗佢地今次會玩邊樣

有冇咩網可以拆解隻舞咩意思
知日本仔d野要用腦睇 但係我睇明得少少

要搵佢地啲making或者每出新單 countdown tv個啲就會介紹下

多數上itunes store買歌定download

x japan

買 之前信和地庫有間賣GAME既有itunes JP10000 賣67X
依家紙水高左 個account得返1950yen連album都買唔到
下次去買睇怕都要700開外

男女合唱

正呀喂

買完都會上網down flac
用player聽要入歌 碟轉flac太煩down算

嚟排加左啲Alumb

GLLM

有冇人知點加張相落首歌度？

MP3TAG

我用mac

Mac點整，

我一直用緊個好蠢既方法
開BOOTCAMP/ PARALLELS黎用MP3TAG

GReeeeN
B'z
back number
DCT
ELT
Perfume
T.M.Revolution
乃木坂46
Versailles
X Japan
Zone
以前既oor

19 - あの紙ヒコーキくもり空わって

kokua - progress

你講嘅我好多都有聽

主流野大家應該差唔多

有冇人都有聽奧華子？

最鍾意 楔 同 花火

浜崎步世界第一

高橋優

識聽

想當年嘅婆崎

H△G
藤田麻衣子
ONE OK ROCK
supercell
Aimer

Aimer 都有聽， 但唔係好啱自己嘅style

小弟有嘢想問下，

我而家用緊Bose QC 35耳機，心思思想買Sony嘅NW-A30 Walkman. 想問如果唔係用Sony自家嘅無線Hi-Res耳機，其他牌子嘅藍牙耳機好似我而家用緊呢款係咪買Walkman嚟都同用電話聽冇分別。

因為Sony嘅walkman有無損嘅藍牙傳輸技術LDAC. 如果配合qc35會唔會有效果？

推推

motsu
日本rap仲有呢啲:
Zeebra 日本RAP鼻祖
Dragon Ash 轉咗幾次型，有段時間RAP ROCK好正
BACK-ON 都係RAP ROCK，最近高達GBF有佢
Spontania 如果睇過天元突破可能認得把聲
nobody knows+ 首ココロオドル好洗腦

仲有更多好嘢，唔夠再問

好鍾意呢首尤其係呢個現場版

有咩廣東歌都係原曲係日文歌？
我淨係知道月半小夜曲好似係

8/90年代好多都係

唔錯喎
都有幾多出名嘅廣東歌改編做日文歌好似富士山下同埋Beyond啲歌咁

突然諗起 whiteeeen有首係日文版那些年都幾好聽

有冇人聽過神様、僕は気づいてしまった？
首cqcq嘅編曲冇得頂

楔

行かないで (玉置浩二) - 李香蘭 (張學友)
輝きながら (德永英明) - Don't say goodbye (譚永麟)
それが大事 (立川俊之) - 紅日 (李克勤)
...

好多經典既廣東歌其實都係改編

新啲嘅有藤原櫻、大原櫻子

舊啲嘅有荒井由實、安全地帶

spitz既cherry robinson 空も飛べるはず

樹巴

全部毒撚歌

Mr.children + L'arc en ciel已經夠聽十年以上
其他是但

唔該駛巴打
今晚聽下先

有個女聲cover版既都唔錯

CALM ENVY同千鶴

另外補多兩首
Cassis

紅蓮

終於有人識
搵搵先

超級感動

Wands真係好正

呢隊BAND真係好正

fear loathing in las vegas
有冇同好

Just Awake

全部都好正

Rave up tonight

Meaning of Existence

近排聽佢

之前同maximum the hormone， P.T.P. 同一個LABEL
不過好似今年移籍

有聽聞過
不過走應該好啲

無記錯好似就出新碟？

show就不停出
碟就唔知
不過都似會出
因為都有3首新歌

近排上杉昇去左上海開演唱會,9月會去台灣

接受訪問個陣佢話佢未睇過SLAMDUNK呢套漫畫 (8分鐘開始) *殘字慎入

頂笑左估佢唔到

笑死 誠實到咁

打上花火

聽左

汽車推推

泉水姐姐簡直係世界級

Okwor

miwa 嘅 441

Maco

色情塗鴉又如何

鋼煉op

阿波羅

サウダージ

好多都有巴打講左
最近有聽whiteeeen

Ok
今晚聽下

Spitz啲歌真係好襟聽 上星期武道館live買唔到飛好sad
最近仲loop緊新月

草野正宗把聲出道到而家冇變過

稻葉巴

好似日本有個火車站嘅鈴聲係Makenaide

高質
ヒトリノ夜
サウダージ

有無人鍾意YUKI

原來係佢，我成日聽到佢最出名個首但未認識佢

Greeen

本身本命係シド(sid)
但最近轉咗瘋狂聽スキマスイッチ(sukima switch)

講返シド先
鋼鍊FA op レイン (Rain)同 ed 嘘唔使多講啦
我冇追晒post唔知有冇巴絲打介紹過
佢地所有嘅曲詞都係自己作
歌詞多數都主唱mao作
所以歌詞絕對係賣點
佢嘅詞好多都好靚
佢地唔止派台嘅先高質
連side b嘅歌都受歡迎到出過幾隻合輯
個人最最最鍾意係ミルク(milk)
其次係sleep, 御手紙, ホソイコエ, サーカス, いいひと等等

至於スキマスイッチ
我諗最多人識應該係同樣係鋼鍊FA op golden time lover
以前追FA果陣覺得呢首係最難聽嘅op
但而家完全愛上咗
因為歌詞係勁熱血
大概係話唔好信命運
" 運命は奪うばい取とるもの "
命運係靠自己掙取
成日溫書都會聽到勁hyper
仲有勁出名嘅 奏(かなで), 全力少年, ボクノート, 藍 都勁好聽

唔知樓豬點解想聽日文歌/識唔識少少日文
雖然唔係自己母語
但好多日文歌啲歌詞都作得好靚
(可能我本身係歌詞控所以成日都去搵歌詞 )
我主要去 呢個網聽歌同睇歌詞
佢好多歌都有中文翻譯同拼音
好多都譯得好好甚至有解釋
可以一路聽一路唱

樓上提起スキマスイッチ，全力少年嘅呢次live正到
ap bank fest真係造福世人

秦基博新MV
瘋狂loop

一聽到サウダージ既前奏個人就會開始搖

首歌快咗咁多
不過好high
我鍾意佢地翻唱星のかけらを探しに行こう Again
每日淨係loop呢首歌loop咗足足一個星期

ap bank fes最近兩年規模細咗好多。唔再喺つま恋搞之餘，啲artist真係識都唔識多個

聽band嘅有冇人聽過ACIDMAN 強烈推薦

巴打好博學
我以唔係好識日文，聽嘅時候都係聽個旋律算。
你提到嘅歌我會去聽下，唔該巴打

其實我都係揀啲大路嘅歌手黎聽
博學先係樓上啲巴絲打
樓上好多歌其實我都唔識
只係特別鍾意sid同sukima switch
或者聽yui呀西野加奈呢類女仔歌想跟住唱先會睇埋歌詞

我靠Mr.Children上咗N2

有幾首好鍾意聽，近來鐘意聽I wish

你地係邊到搵d日文歌
買? 定down

GREEEEn 同 mr children

夏川里美，misia

Misia

miwa既歌，多不勝數

極力推介！！
仲有greeeen

感覺港台都冇咩人講佢咁
最近開始聽佢D歌 即刻沉船
知佢最近出咗5週年武道館DVD即刻買咗
有冇JPOP達人介紹下佢 想知佢係日本個邊紅唔紅
5年時間上到武道館算勁定廢?

佢點會唔出名呀 不過香港好似又冇咩人講嘅

メモリーズ

紅唔紅又唔係好知喎，但係d歌好多時俾人揀左黎做主題曲，又拎過獎咁上下。

5周年個Live都好睇呀，唱得又好

小弟係老餅， 都係聽90年代出道嗰啲， 而家嗰啲真係唔識

CHAGE and ASKA
Mr children
dreams come true
椎名林檎
東京事變
宇多田光
大黑摩季
zard
globe
安室奈美惠

仲有木村嫂都迷過一排， 買過幾張碟，嚟香港都有去睇演唱會
日本歌手好少嚟香港開演唱會， 淨係睇過CHAGE and ASKA同工藤靜香